如果習帝滅蝻，你願唔願意一國一制

假設性問題唔答
或者滅左再諗

支那傷害性大過蝻

內除港奸就已經可以掟撚番啲蝻番去佢地個asshole countries自生自滅 佢地死番去點真係wfc

我又5毛？

冇得揀，2選1。利申5毛。

咩五毛 只係想抽下啲高官水姐

有得你願唔願意咩？

滅左蝗先, ok?